《使徒行者》真係行得太前

仲睇/讚TBB你個良心有無痛?

而家連處長都係

白警偷偷留下負皮

返大灣區啦，無電視劇睇呀依家，十幾年前都攞嚟講J，你唔攞大時代睇

前你老母塊閪，block！

林峯個樣p

CCTVB嘅洗白工程姐 令d廢老真係以為狗隊入面會有正義嘅警犬 就算有人犯錯都係少數
事實成班都係同流合污 根本唔會有出於污泥而不染